如果youtube 係一間雞竇

我地就係一班雞蟲

叫雞唔比錢

仲要block 9人地d condom 廣告

無計啦

鬼叫佢係人屌緊閪時

賣廣告